好治癒呀！！！！

飛埋去踩頭補多腳果位好撚勇武

full gear會有幾傷啊

踩頭果個一嘢飛腳踩落塊臉到

講好左不受傷，不流血ka ma 😭😭😭

唔明點解要用遮

有當年啹喀之風

插落去都幾痛

個心舒服哂

鏟頭
loop 左十幾次

呢套戲血都無流, 唔夠爽

推

J

真係唔好唔信世界有因果

正

堅秋